同老母講69上街 估唔到佢反應咁大

話說今晚食完飯之後同屋企人傾計
講到69上街
本身以為身為黃絲既老母會叫我唔好去
點知完全相反

我
娘親

:喂，你6月9號去邊呀？
:我約咗朋友
:去遊行就遊行啦，到時預埋我同你老豆
呢個特首不知所謂 搞搞震
你去上街我好支持
香港人唔可以再比人食住上
我地要團結 為自己發聲
為未來發聲 為你地下一代發聲
到時遊行搵埋我地，有個照應都好

我聽到之後眼濕濕
媽媽我愛你

6/9，到香港人，銅鑼灣見

啲對白浮誇過日劇

點解黃絲老母會叫你唔好去

收嗲啦
9up乜都得
你班垃圾
繼續乜嘢都唔好理
到時乜都無曬唔好後悔

藍絲sorry
自膠

我頭先都係食完飯同老豆老母講，但佢地嘅反應完全係同樓主老母相反又同我講話咩睇吓而家大陸班親戚 咪一樣生勾勾 好地地，同埋邊會咁得閒走黎搞d小市民

你老母咪又係今天我

呢次遊行唔去都覺得對唔住自己

可能呢一次係最後一次上街遊行

睇見高官個個肚滿腸肥就眼火爆

次次問問題九唔搭八都算

家下連民意都可以當廢話

呢個政府仲邊有得救

所以我地更加要出黎

日後真係強行通過條例

等全世界知道個政府係幾咁無理

等下一代人知道呢個政府係幾咁無能

香港人到時見

Auntie好野

你有對好父母

Noted with thanks

比甜故還真呢

支持樓主老母

我有好似樓主咁嘅老豆老母就好啦

樓上覆你果條蛋散出名三毛
咪俾佢分化到

9你老母閪咩9

垃圾呃like post

Same
同屋企人講完之後
嫲嫲都話一齊出
不過佢老人家行完就走㗎啦
好佩服佢80幾歲都有反共既心

笑死，又9up

點解我冇啲咁嘅老母

都係媽媽好

Push

長期置頂

我都想有呢d 老豆老母

老母好開通叫我自己小心啲去

( Show Blocked User - My火柴女孩 )

( Show Blocked User - DADACHAN )

1/10

我識人屋企調返轉
老豆老母去遊行
個仔大學生唔去

如果人地唔係9 up 咁你就死全家

我老母上兩個禮拜已經叫我一齊去
佢話明明講好左五十年不變 點解咁快就變成咁
但佢本身唔算好反政府 算係淺黃個隻
btw 老一輩肯出黎表態已經好好
其他升級行動就等我地黎做啦

可能老一輩見呢幾十年變得太快
說好的五十年不變 笑話嚟

有圖有真相，到時記得同家人合照
（講笑）

冇可能港豬冇可能咁醒佢地個個都愛國 但希望有日移民

當年雨革個陣同埋D同學一齊去我媽都只係叫我萬事小心, 今次我媽同樓主一樣都係主動話要一齊去真係好感動!仲叫埋D姨媽姑姐

我阿媽都話要去

老母叫曬所有人去但係本身同fd約左萬一有咩都唔好拉屋企人落水

下一階段
取消關口身份證港元護照
所有電視報紙街道轉晒簡體字

我老豆年齡大
就算佢覺得改變唔到d 咩，
但都會支持我

依家去親遊行都係老一輩，後生反而少呀

點解以為黃絲既阿媽會叫你唔好去

好羨慕，我單單呢兩日見兩老睇是是旦旦新聞發表嘅言論，就知佢地無得救

老豆 : 講到共產黨咁黑暗,如果要捉你班友就直接搵特工捉啦,駛乜立法?

老母 : WFC,仲問我做咩講到咁激動.痴撚線

好似劉馬車劇場

6月9號，咁都忍得住唔上街嘅，唔好叫自己做香港人

樓主有無得加入你地
我單拖

上次雨革我老母睇完是是旦旦啲新聞後叫我唔好去
好彩一早去左佢都唔知
今次都係選擇唔講靜靜雞咁去

Pish

借位一po

6月9號上唔到網點算？

好多上一輩一聽到遊行 , 集會 , 示威就會覺得係攪亂檔
令到社會唔安寧 , 想標奇立異
佢地從來唔會諗 , 係咩原因驅使市民出黎表達訴求
上一代社會風氣同教育令佢地認為反對 / 表達不滿係一種負面行為
所以每次見到有番咁上下人生練歷既市民肯出黎表達自己聲音 , 我都會特別留意 , 同感受特別深
可惜絕大部分上左年紀既人都係抱住一個心態 , 就係 " 多一事不如小一事 , 總之唔係燒到埋黎影響到我 , 個世界變成點都唔關我事 "

題外話 , 所以近年先咁多中小學不斷進行洗腦 , 要學生講普通話 , 要班細路有種我係中國人好值得驕傲思想 , 攪到新一代果班細路覺得"香港人"先係異類 , 思維同目光都偏向中國化 , 教材方面亦著手唔小 ( 見下圖 )

自己唔係咩讀書材料 , 由細到大成績都係好差 , 讀既亦係band 3中學 , 但好記得一樣野 , 就係有一日 , 班主任突然好凝重 , 推左部電視同帶左餅錄影帶黎課室 , 播返當年六四事件學生集會演講既片段 , 仲有當年既剪報 , 好詳細同我地佢六四事件既經過 , 果日亦令到好多女同學喊同令平時嘻哈哈既同學收哂聲 ( 你地可以想像一班十幾歲既學生 , 睇到清場果d畫面 , 好多人訓起度 , 好多血 , 仲有最經典坦克果幕 )
班主任本身唔係教歷史 , 但佢話覺得有責任令我地知曾經發生過呢件事

所以教育其實真係好重要 , 要令人有獨立而且多方面思考 , 要懂得從多角度批判每一件事